啱啱睇完幻愛，有冇人同我一樣覺得...

啱啱抱住冇乜期待嘅心情陪女朋友睇

自問自己對愛情片都幾高要求，厭節奏慢會覺得劇情拖沓，節奏快又覺得唔夠細膩

Intro睇到男主角用錄音器分辨現實同幻想，勁有inception 陀螺個韻味，「幻愛」標題出嚟之前嗰個輕鐵月台景，又超有日本電影既視感，Exactly同日本套「明天我要和昨天的你約會」標題如出一轍

絕對稱得上港產「明天我要和昨天的你約會」嘅佳品
大家一定要入場睇！

毒撚不了

啲景拍到好靚

香港就香港作品
點解要同其他作品連埋一齊

想話俾大家聽香港作品絕對拍得住其他「國家」作品

我覺得佢好過日本嗰套

唔否認，都係令人眼前一亮既好作品

其實個結局可否睇兩個都有思覺失調?

最尾圖書館係男主病發
1. 女仔跑去你早上-中午人來人往.（圖書館冇咁早關）
2.去到關燈已經表示左係病發

女主根本冇去揾返佢

張poster真係好正
我都覺得套戲有啲似inception，尤其結尾

但有另一個女職員嗌小姐喎

係wo
可能導演想聲明呢度係真事

今日睇左 本身無咩特別期望

意外地好睇

今日先睇完 絕對係有驚喜！

或者表示男主病情嚴重了?

其實個女係咪都有問題，佢最後開門叫樂，但無人.
佢自細都被傷害/其實佢之前都畀過手
佢剪斷條手繩，即係又放唔低往事！
因鮑姐講過佢地兩個好似

冇諗過屯門咁靚

正路係
但我懷疑 由圖書館開始就係假

推牆果到見到我女朋友喊咁口

我大男人一個
睇到阿樂錄音機播出嚟無欣欣把聲
終於知道自己一路都係幻想欣欣出嚟
真係必左d淚水出嚟

男女主演得好好

圖書館收工唔出奇既
大學個hearing完左先去圖書館

我認為女主聽完阿樂唔要佢先開始有埋病

欣賞屯門風景

真心好好睇
倆位主角有訪問

內容好撚正，交代得好仔細，感覺完滿